sharp aquos zero 2 想買

香港代理冇入貨
得日水
想問香港邊間水貨較有信譽

無
自求多福

領域掛?咁多年, 又包18個月

Fb search kimbi mobile ，賣2280

深之都好伏下

邊到寫深之都？
我買過幾次都無問題

舊電咁細點用

而家既sharp一d日系味都無，成部芝麻機咁

zenfone用過麻麻
得番 sharp 同pixel

係唔係同一間？？

要日水就先達豆腐啦

玩左唔夠兩星期就輸少少走

輕 同影相ok

但太多softbnak 垃圾apk 同舊電比想像中更快玩完

好多時要半日 就2030%

以前既日本機型好撚多

兩個禮拜都返嚟寫包膠
不過電真係少，睇spec都睇得出，同埋又無咩特別機制去令舊電可以last得耐啲

haha....我只覺得一部好機配上一舊廢電好可惜
打機 睇片要限住限住
個mon要教 暗
同睇佢後續機都有3700電

當你見到***啲機粒電有幾大
連sony部細機5ii都塞咗4000電落去，就會覺得3700真心唔夠

咁3100直頭番到10年前htc level
我想用一近機要限制做乜去就舊電
諗起都覺on9

日廠愛細電

an機配細電

佢最仆街係7系u 就4000電
8系u 反而細電左

sharp性價比都係差過pixel

pixel清水機 但我要打機， 粒u差dd

日本仔有好野永遠收收埋埋自己國民用

爭300 真係爭好遠？

可惜而家嘅Sharp唔係咁樣囉
只係Foxconn假扮嘅日系機